Wtsapp幾時先有一次過mute幾個group既功能？

依個年代基本上每個人返工返學日常生活又好，唔多唔少都會有好多個 wtsapp group,
有d group會好常用但又唔想佢地係某段時間響（例如收左工之後），每次都要逐個 mute左佢真係都幾煩。

如果參考返手機既睡眠模式咁，可以將某d group限定係只段時間先有通知，其他時間自動mute就真係不得了。

（FF: 如果可以限制埋某個人（女朋友/上司/同事）只係某段時間先可以收到佢地既 message 就... ）

我反而想知telegram有無得好似whatsapp咁mute group不過只係有個未讀icon係頂但係唔彈行野出黎利申:an